英國會議員甘文康：希望政府下次能就中國和香港問題實施制裁

下次下次，下次大慨可以

人類十大常講大話：下次